利物浦 GG了 曼城可 專心打英超

利物浦 GG了 曼城可 專心打英超
一陣高普又咩都無

Lm打臉

其實仍然懷念你 溫馨的愛
在天色一黑會來到夢內
其實逐漸寂寞 還未有替代
仍是愛你 期望你又會不說自來

誰人能明白我 我將空虛掩蓋
讓悲傷憂鬱癡情沉默到現在
明白現實是現實 明白總有意外
誰料我已永不懂再別愛

你決心不再伴我嗎
深宵再勾起可否舊情復再
難道你覺得不算什麼
利物浦 GG了 曼城可 專心打英超

Sayonara o Sayonara o
如忙忙匆匆的愛才現代
我沒法隱瞞 我未放開
但我卻繼續愛你 但你總不再理睬

Sayonara o Sayonara o
而為何心中總有情意在
你在我心頭像永遠沒改變
是我的我的寶貝親愛

熱刺再win